人民日报评爱国者达叔永远都是主角

#人民日报评爱国者达叔永远都是主角#【#人民锐评#：#爱国者达叔永远都是主角#】“达叔走了…”知名喜剧演员吴孟达2月27日在香港病逝，让香港和内地的很多网友陷入悲痛之中。他生前留下的最后一条微博写着“我是中国人”，令无数网友集体致敬。然而，就是这种最纯粹的爱国情感，居然也能戳中香港一些宵小之徒的痛处。这些人越是攻击爱国者，越反衬出达叔心怀大义；越是恼羞成怒，越说明达叔人格高大。在香港这个舞台，爱国者达叔，和那些热爱国家的人，永远都是主角。

肯出幾篇野就真係可以返大陸撈到風生水起
唔怪得咁多偽人肯出我是中國人，一點都不能少個d post

希望佢下世都做到中國人

19年8月16 最後一條
po 親都係奶共先po

唔準你地鬥我達哥 我啲回憶
我用民主35+既人命來換返達哥

冇話大陸 連登啲po都係度消費緊達叔
花生好好食

可能表態完就del app
要表態先裝返

人我地连登嘅黄丝第一次同人民日报立场一致，多谢达叔团结大家

我支持藍屍吳孟達死落地獄
死者為大撚可以屌我了

屌你老母

楼主是五毛，blocked

人民人報算唔算浪費死者